依期一齊旺，大家唔好jump! 年初五繼續贏 [43]

1001 新post繼續

-1c都無

比多2c 柏雷

求撚期一邊入一球

10.5b呀！

上海sp好似什人㩒住砌

我買左佢第一隊入球

頂住呀

柏雷大波冇望了

不了

唉

角球呀屌 -1c

屌你上海讓兩球？

射極都炒到離晒邊 假撚到

上海咁廢點讓人一球球半

屌你老母柏雷冰角

all in no ng 12m miss 細硬

Now亞冠啲講波佬講波講到好撚嬲 講講下好似睇球彩台咁 係咁屌

10c

柏雷20是夢嗎

cashed

終於搞掂

11c連角

有預感好快2:0

11C

頭先9c真係嘔血

差1個 唔係咁黑掛

角球10:1

9c嚇到仆街

傑志垃圾

全北澳門仲開球半兩球

屌

正式宣布亞冠下盤日

第一口 柏雷9.5BGOAL~

買左10.5b 2.8 快到咁就收得錢 補返西波前鋒

天津廢到

10.5大
差1.5大波波

即入

1-1 俾多球

1:1

月光繼續屌佢

屌，JUMP

屌你咩柏雷

全cashed

全北0:2

抵撚死啦 日本仔 贏緊刷角
仆街死啦

試下墨勝ng先

11

仆街啦，25射9中入一粒

針

6.8倍 中牙

又係控撚住唔攻累事 以為贏硬

屌你老母真係買乜輸乜

好彩skip左

反日假買對家

好彩補左10.5角大

88分先黎絕殺...擺到明劇本波...合埋眼買下盤都收錢屌啦星

係控就咪刷啦

user name

89分柏圖絕殺

天律好波

吊佢都有預感佢會追和 但係估唔到真係估吾到真系追和

和左繼續刷啦

再絕啦 是但一邊cup

屌 踢晒D日本仔出亞冠啦

你咪劇本囉清

捉返岩岩操刀十二碼條友出黎先啦

柏雷入多球

系牙

走地仲好水 屌 開波前買黎把撚

日本仔同澳洲佬真係垃圾到

真係下盤日

好在補左10.5b
追番頭場

Sp半細

上海仔肯入未

支持 上盤輸埋最好日本人無一個係無辜

岩 走地仲好買

仲有冇角

屌你柏雷護空龍

柏雷差D俾人杯

柏雷撕飛了

柏狗抵撚死 12碼唔撚入呀啦

垃圾日本仔

sp入未

繼續刷啦

屌足成場都和波

一張飛 差一球5000就咁無撚左

垃圾日本

衝動輸左八百 柏雷
抖下三月再賭

護乜鬼龍 俾人cup咪算

買咩

無野好講 絕殺無仇報

頭兩場 2.5大

柏雷球12碼miss

結果11角？ 11角先追和

拖足成個下半場唔攻 抵撚死架

買左前鋒x天津

屌 跟樓主豬了-0- SP

入波未..

重心：拿薩夫[-0.5/-1]

墨本 頂住

勝利出到去仲好過悉尼

0:3

買客仲好

想俾人炒幾多 傑志

柏雷細波波

全北果場 追下一球都fatfat
可惜無得買

出面個盤簡直派錢

上海

sp 10

1:0
-1

柏雷差1角又豬

快

中國球隊係亞冠正氣咁多

唉 買錯左半細 想針

3:0半場ok?

買唔買12.5b 好

西亞都唔差

hulk！

點撚解柏雷12碼可以唔入

柏雷角大 goal ！！！

垃圾柏雷累死人

上港不如就咁完算啦好冇

輸錢報數 -1.5k

要半大呀

半大-1

最少30

半大

-500

1K 柏雷

拿殺夫

可以全身而退 等R聯算

0:4

1:1OK唔OK

對全北又可以開到大 屌你老母
琴日火車又係咁

得我地香港人先知傑chi廢姐
出面啲人見到佢聯賽咁屈機以為衰極有個譜

傑志

上場食蛋 都有跡可尋

所以話數據望下就算

傑志真係垃圾黎

4球

比多球12m啦

1:0完半場啦

me2 -1K 柏雷

有冇水追數

會唔會輸多過東方

半場主其幾多倍

睇下墨本咩料 想回血

下一球上海

上海入多球

2100有咩高見

半細

有得買全北真係訓身

睇多陣
小小地讓和算

港超打國際賽不了

9up ching 有冇預言

澳門W都有1.2

按樓

好彩上海個場買半細

澳門讓兩球1.9幾啊係都呢個啦

3/3.5細已入手

仆街 sp讓幾多初盤？

1/1.5

全北7次射門 5次射正 入4球

1.5/2

Sor 9睇錯

本身買半細睇到你心水唔買

又黎
你頭先前鋒嗰場先gel完半和

半大味！！！！！

屌你sp

艾薩德一定德

墨勝落後買角大

20

屌你真係

半大啦！！！！！

Thx

2:0半大！

多謝盤巴

多撚7謝

多謝盤仔

樓主

半大 謝盤神

盤仔我愛你

又係過關個注就開唔到大 笑死

多謝盤盤

多謝

笑到我肚痛

多謝盤巴 上海半大cashed

盤仔

真係半大

頭先買唔切半大

搞唔撚掂

未撚完就咪撚gel啦屌

第一次跟盤仔就中 thx

Cashout完就無起過機

Sp ng派錢咁派

上海串9點果場主

全格

全格！

燈撚到

21

3球

屌炸左

thanks盤仔

仲有時間 開埋佢

Fake goal

岩岩買ng 即俾人入 嚇撚死

貪d要全格

App無彈比分

盤仔我愛你
半格都愛

睇錯買左1/1.5

以為食全格

0:5

食曬成個盤

傑志0:5

咁你都有全格啦

連輸3場

半格都好開心啦

今日重豬緊200 追追佢先

我入左1.5

盤仔仲有冇水？ 連輸兩場

宜兩場好似一升盤落飛就有

好波

2100主盤？

買左細既表示

55分再講

年初新手上路，少注跟左幾日賺飯錢
多謝盤仔
各巴打大家今年

睇緊現場 表示好撚黑哨

入盤仔我信

派$請gun

拜仁唔太敢買

Gun

差400就可以派你

勝利ng

2100主盤

要留名跟了

Lm

半場5:0 客其他其實有無2倍

3K上30K計劃 第4回

1.柏雷素爾9.5B @1.83
2. 拿薩夫 2.5B @2.05

dubai 成30度
烏豬得6度仲要濕

一定係要主

lm

買左主補讓和

你睇好拜仁會win到成3球咁多？
佢平時歐聯少大炒

小注跟

第一次同路

繼續上

係咩 昨日火車頭大好似同路左

拿薩夫2.5b

第2 3 回冇跟 有冇巴打話我知呢位ching準唔準
第1回我記得cashed

人旺跟咩都中

上海3-0

30

ng真係派錢咁派

追唔追上海第4球好呢

第1回 第2口收皮

太低水

上海角細？

波膽 5:0 7倍入手

上港4.5細波

勝利10.5s
垃圾夫半和

我2/2.5 輸100

連炒3場

角細定角大好

試下4:2

我覺得有5球 所以買咗50 41

盤仔等你救命

應該無6球咁多 買咗50 41

4.5/5細1.69入唔入得過

辣殺夫比人禁屌..

想入4.5大

上海fans

慘

屌角大呀

刷角

墨爾本勝利追返1,2球plz
走盤都好呀

6c

我地456完你咪追得一兩球囉

雖然我都買咗墨勝盤，但我已經放棄

拿薩夫快入

拿薩夫 半細穩了

澳假日假 亞冠hea撚到

想買sp ng

連續三場30分鐘有人gel半細半和就。。。。

太易賭 買晒強國同泡國就贏

真

12m?

3:1?

澳大利亞12m

3:1

有無人看緊拿薩夫?

why 越買越熱?

申利:入左2.5K

Diu

屌唔介之得，得果3倍幾下一球

上港頂住個上盤呀

Ft 3:1

上海追多球is ok

快開4:2 澳假追多粒

勝利加油啊 走盤都好

辣殺夫比人吊打 執生

拿薩夫咩色

墨勝追呀 3-2

上海刷角

好似仲熱過未開ball前..個賠率now

垃圾夫goal ok?

報到 贏左8000

半個鐘先射正1次 3粒好危

今日有d運仔 一定有

垃圾夫即場盤又升盤既 升到1/1.5

泰妍巴過大海

玩21點定玩咩

過左大海呀

拿薩夫半細收錢

乜都玩 百家樂 骰仔 廿一點

玩咗咩式

頭先8倍幾入左3:1波膽
有無補飛方法 點補最好

刷角夠啦 快

8c

垃圾夫升到球半憑咩

80mins 主客ng

勝利角大 重心

10.5s頂住

3:2 4:1 4:2

騾？

勝利要ng了

一球都未入都升

dllm 冰角呀

冰呀

屌你垃圾夫又70%控球 呢期控撚住都出事

本金/2 買主客下一隊入球

東南亞唔錯

無入球

力頂角細

食邊款雞

大呀

oscar

4:1

整多2個角呀

點解唔買入球大

屌3:1波膽爆

馬會可唔可以開中超波賭 d中超球隊好睇過d垃圾澳職

最後5:1

拿殺夫半和CASHED

得翻$180 可以點玩

角大 救命料 有幾多買幾多

垃圾夫入得未

又話垃圾夫比人禁屌

邊係啊

屌你老母 刷夠角未呀

墨爾本落後

4:2快開

屌打人都唔識入波

-2

4:1 即場jump

垃圾夫半場入一粒生性先

全部臨場轉盤都開得成

垃圾夫

買左冇入
一分鐘就要jump

要半4全10丫

咪撚再刷角啦
刷極咪又係輸

絕殺4:2

整多個角

睇埋落去先啦

5:1

g持

一定要

亞冠正撚樣

啱呀

哇屌，上海式姐係大陸妹？ 1Q?

10角

全部角大

兩日無10k

10角呀！！！！

全北有條友叫李嘉城

11啦屌

明天先玩

10左啦

11好啦 咪撚12

上海式咁抵？包埋船飛咪姐係5舊幾左右？

包咩服務

垃圾夫肯入波未

1Q 啦

冰角啊

買左咩

11角派錢
集氣

追一粒比我走一半啦

lm先

垃圾夫1:0

屌 炸咗

買左9.5大10.5細 要頂住10呀

半主針

Fake完會點呀

fake goal

屌垃圾夫炸?

我了

Ya

垃圾夫想點

買11.5細先

fake完下半場即入

垃圾夫半和

第2口又JUMP

補上補真係嬲撚到我飛天

補左咩

買親大都無波入真係咁黑

垃圾夫2.5B

主NG

11角!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

G持

關唔關我跟事...

不過你揀上盤應該無問題

屌 11

LM

留名

仆街11角

點會 我幾回都係買大波收皮既

lmlm

搞掂

0:6

45分鐘 得4野射正

我

11角

白滑大波

Lm me plz

大炒緊都刷埋佢, 正氣

Cd rom全面進場

唯有召集持有2.5B既手足一齊嗌
半0全3既奇蹟

Up嘢

買得大真係要盤好過

Gun 左2.5b

無入球中！

下半發力

12.5s未驚過

抽1位巴派錢
買左好少

我係到

lm想沾旺氣

上海SP 奇蹟11C

本身以為冇望

3場亞冠，輕鬆3串4 正

買左10.5大 11.5細
今晚出出水先

lm 又輸9 哂

留

咁又係 我推中3口果次都係2盤1角...

得翻$180點玩 求盤巴點路

等盤巴+1

就我喇

加埋先賺得少少

我啦就 包你紅運當頭

抽我啊 連豬兩場

巴 0/-0.5有無同路

比角球玩死

最緊要贏錢

睇陣容同尾盤

今日盤巴有無3串7水

陣容：
9 10
8 4 5 15
18 23 3 20
1

gun

作客啵

放棄呢隊垃圾了

走數？

跟$100

對車喎
車咁廢

作客巴狗冇撚哂牙

有

你個名

即場輸金金

我理性巴黎

買和波算

真係改岩名呀！正垃圾

就算唔買疤但一定唔會買轟

買左巴2:2 1:2串拜3040
有興既歡迎同路

買角大

車再出352就屌死西女人

肯定左係352啦

有冇人睇緊垃圾夫

同狗會果個出場陣容唔同嘅

Me

垃圾夫捨得入未

未必
應該係343
中場唔夠人用

唔出352仲有咩陣出

前面出銀河唯一 世3 契仔安仲好啦

出343死得仲快

狗會出咩陣？ 最多15轉ag，但其餘應該鐵膽黎

垃圾入波未

辣殺果然係辣殺

唔入得唔得

1:0

入了

終於入

仲有兩球呀！

有錯請屌

比多兩球嚟

垃圾夫同我入多2球

唔得 要追番柏雷條臭西

垃圾夫goal

岩聽

用LUIZ換CAHILL啦

柏雷仲話自己係主場王（曾經）

點解唔信垃圾夫

垃圾夫入多兩球唔話你垃圾啦

客會黎料

笑l死

改錯名

一話完佢辣殺即入

屌 輸左好多

LUIZ 唔係後備

應該又會21完場收得半格，正垃圾

太睇得起垃圾了 1:1

咁要疤啦，CAHILL條垃圾

會開大波，所以21

巴卡約高傷

差兩球

大波已死

收到風華維迪出4-4-2

2300有咩心水？

我都係 輸到仆晒街

求追和

世三呢？

大波

快d入多球

要全格了

主隊入多粒開個讓主

求主勝 跟咗盤仔

點會冇世三 同埋BAKA好似仲未出得

疤狗應該出JODI ALBA啦 SEMEDO坐下先

乜撚野黎？ semedo停賽，美斯呢？ 仲有6號出黎搞笑？

呢2、3個星期 好似2、300蚊推到上2500
中埋呢條飛應該差唔多3000蚊

大波針

Lm派100起機

艾薩恩收息

盤巴都撑咁gun

2310半大100%？

11:30有無要客

我叫其他人

20未呀垃垃

尋日瀨左野今日唔會亂黎

垃圾夫比多粒

盤仔係3.5B定2.5/3B? 忘記了

你咪中得仲多
我諗住買個耳機
聽日一野cash out佢

2.5/3

太低水想搏3.5

艾阿恩 -1 和 70%信心

3*1 半大

垃圾夫入波未..

CLS，大硬架

已買

我都諗住cash out買耳機 不過買之前要派盤仔

第2口JUMP... 完

垃圾入波呀

我睇中左bose果個無線

垃圾夫 到而家都未穿盤
仆街

仲有幾多個3000

上次推到15K, 輸返6K. 仲有3個

垃圾夫肯入多粒未

SoundSport Free?

客入啦

垃圾一係比多粒，一係頂住呀

唔好呀

下次再見依兩對即買對家 垃圾到無人有

單邊刷10角 痴撚線

客唔入就乜都得

下次買佢對家佢又贏，好邪

俾多球

係呀 係日本果時試過 好正

仲有平半，主入多粒

垃圾夫 拿拿聲穿盤啦 屌你老味

似客盤即場落咁多

屌垃圾

＄2098

走地其實係咪好準

補4 快啦

係呀 日本果時買都要$1800

唔買大細了 2310 第5回

不如半大

我諗住買airpod咋 有線嗰啲比我用到壞哂

亞假3串4
艾阿恩 -1 和
艾斯 +1 主
柏斯 客勝

頂住買咗主勝

世紀重船大波，又低水

1130場主大回

airpod係連線果到正
不過漏聲果度嚴重

單刀唔入

3K推上30K計劃 第5回

1. 艾阿恩 半主@1.82

咁都唔俾12m

邊隊

1:0完

人黑真係無計了

現代
華斯 輸半

又由頭玩過

又黎

時間巴有無心水

試下無壞既

上面話抽一位果個又走數

想買艾阿恩但係冇盤

11點半 客由受讓變讓

買左半主 睇下咩料

半就唔買了...45分鐘又係點開都得

個紀錄好靚

波利斯半大

呢到好撚多嫁啦

想買梳士貝利入球大

40推 500 第1回
3串4
艾阿恩 @ 讓和
柏斯 @ 客勝
艾斯 @ 讓主

今晚仲有無

一齊大大大

1130 on9 屌你老母1.82買左主依家2.幾

cls， 讓半球落到讓球半，發生咩事

似win波輸盤

真係早買早享受

信念！

想買另一場英甲大波波多D

岩岩食完飯先見到盤仔水

唔撚理買撚左主屌屌佢

半大上

等睇沙維

有盤我想買下盤

讓主仲有2.13，太高啦

小小地要個半大

艾阿恩 半主 上呀

半和 轟啊

有盤買?

2.5/3 要3球先半格 1.4 我都係放棄算

直接3.5 la

主和OK?

Approved

23:10
2:2

垃圾夫派錢未。。

冇即場 十二點半 一點啦

開左嚕 算

想知1130場咩事係咁回

11:30 兩場都係客

2310 半大1.5 2.00

前半個鐘仲1.9
依加跌到1.7
好彩早買

同路

想問下大家點睇柏斯盤

要主

QC35ll 正

要客

客

主

主12M?

MISS硬 100%

我都想搏主，客落飛太勁，搏佢沉船

goal!

10

主1:0

中柱彈番入

差一粒

半大快

goal

截數未

入多粒 半大

恭喜 我針先...

半主頂住呀

波斯波利斯回咁撚多

11點25截

有無人要廢車受讓

3k?

頂唔住要入多粒喇

柏斯ok ?

YES,第5回, 上面有講

想參加

LM
快趣入多粒先啦

咁留名啦

佢要入多粒

新人lm

留個名

祝盤仔長勝

2330 有水

想G

2:0/3:0

Last one

ok

呢場波好悶下

柏斯回到實開硬咁

對左

和波走盤

巴菜之前幫我嬴唔少 今晚情義上500支持

小注睇波

2.11情意結

12m

客12M?

yes

笑死

咁都12m

互射12碼完場 唔洗踢

未完場既

場場都有12馬

球證買左半大

暫時1:1

咁快踢12m

力做半和

客入未?

半大cashed

買左大果場又唔見咁多12M

入到波就係好波

今晚有冇手足支持轟

好想GEL了

感情上G持 金錢上上盤

一口收皮

每10分鐘內一個12m

球證果場冇買大

唔睇了 無癮

做到咁，通常和波

呢場同琴晚個場比 真係悶好多

2:1完場都好

半大幾倍

2.0

收錢

艾薩走地變左平手低水

艾薩 半細

盤仔2.5/3 b 希望中

望全格啦 半格應該食撚滑

唔好咁快gel

我都唔撚敢GEL ALL IN 左2.5B 1.4X

另外個兩場幾時12碼

主中柱

屌足90分鐘唔好放軟就得

半主又針

半主

1130兩場

計劃已完

Sor

一球都冇....屌

做咩SOR

頭關半主已斷

比我閘左你個半主

有咩所謂 唔係贏就輸

互射都入唔到

艾薩豬我今日就紅字了

歐聯係咪得有線有廣東話直播?

13分鐘都入唔到兩粒架啦 半大收皮

比多45分鐘呢兩隊都唔知入唔入到2粒

邊爐

1:0柏斯

沙維朋友隊goal

柏斯

低水

有高水喎...

時間巴

仆街買4場炒4場啦吊

同路？

同fd亂玩㩒早左

賠率轉到打機咁 臨開買最好唔使怨

前鋒 勝利 柏斯 唔係要連豬呀嘛

半大完場派？

重注左波斯

盤兄仲有冇水 發覺你真係好高汁

One more

半2全2

半大已死

拜仁今晚有冇人買

有冇巴打派

好進取姐

比多2球

冇12碼唔撚識入

未放個龍門

主狂回飛

水貨

半2全2味濃

艾阿恩我都mark低左

呢隊撚樣我上年買過 射撚左25腳0:0

此post最大炒車事件

而家12腳 要射多13腳先有機會入

艾阿恩郵輪大定前鋒郵輪大

閪亞隊隊我都好撚熟 上年起碼輸左50k比佢地

集氣
艾阿恩

艾啊恩

集氣護航了

神奇更衣室

亞冠咁撚鬼唔應該買咁大架

艾乜恩都好總之要多粒 柏斯要反cup

集氣

求水

2:0

呢邊要GEL

沙維朋友隊

2 0

針得

巴打我有跟你 好波

柏斯生性呀

有我奧瑪係到 大波不用怕

應該....

仲係1:1

輸埋呢場以反3唔賭

以後唔賭

半2全2 細 CAHSED

同巴打一樣買柏斯 而家2:0等收皮

車仔坐和望贏 好抵買 👌

坐和？ 唔係呱

平手低水落飛又殺曬

落勁多

1.4 大都炒
細 CASHED

極度懷疑呢個人買左大

3連豬

仲係1:1想點

1.4大都買
衰撚過博半大

2.5 細 應該頂到

收皮

買撚左細你點會係咁gel

唉 呀冠主場又係惡過狗 平手低水客 點都唔抵博

屌你老母正呀 客隊成班腳仔軟1射?

2

唔係90分鐘先再入呀??

等緊2.5細手足gel

入我切呀

哂氣啦 同前鋒一撚樣垃圾

屌你客隊何德何能跌水呀仆街

主隊15射中5入1

3-0

入1 12碼唔撚計啦

3:0

半場都GEL定了

沙維朋友隊3:0

3:0 終於GEL得

頭先條仆街1:0就貼飛幾驚倒米